【保證好笑】沙拿無心踢波. 猜一外語

黑哨

係沙拿HEA唷

2/10

屌

又幾高汁

好笑！

韓國真係一個好尾機既國家

咁施單冇心教波咪施撚丹丹？

真係忍唔到笑
高汁